<Fact Checked>8.2醫護集會唔係狗提議著制服

個人覺得醫護唔係醫院範圍著制服集會
個種震撼力同回響會好大 印象中係無咩試過
你話我係鬼都係咁話…
不過著唔著就個人自由
亦都遇左有機會比人秋後
不過一定唔會炒到嫁
套衫我自己整黎cosplay唔得咩？
佢點FC係制服呀
義士面對暴動罪都唔驚
如果著件制服都怕 好似有d慚愧

利申:代朋友post, 佢係醫護會帶定, 多人著就著

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

無人睇

推

推
我敢肯定有幾千人同時著制服比只係著黑衫更容易引起迴響
同時亦更加強調醫護既身份
HA更加唔敢亦冇能力炒曬所有人

好同意…

推到多d人帶定……唔一定著

其實制服又同起底冇大關係嘅
係認得你個樣嘅著唔著制服都起到
不過出席人士自己考慮啦

係…不過著制服就有多d機會原因被秋後

推多人睇

講真，我自己唔建議，你只會比多個位人地入你